咁大鑊？ 樂視體育傳本周四「熄燈」

擁有英超及NBA播映權的樂視體育香港（LeSport HK），將於本周「熄燈」停止運作？

近日樂視體育的內部員工群組流傳訊息，表示公司因長期欠租，將於本周五（16日）被「封舖」。

而一名樂視體育管理層亦證實，公司將於周四（15日）晚上「熄燈」，意味在周五（16日）停止運作，至於各項體育賽事，例如英超及NBA往後的直播，以及對已付費購買樂視體育服務的消費者，又會有何安排，該管理層就未有透露。

其實在近日，樂視體育轉播英超賽事時，曾連番出現「斷片」情況。繼10日英超「雙紅會」大戰無法播放後，有客戶反映昨晚（11日）9時半阿仙奴對屈福特賽事亦無法播放，大批網民要求回水。

Now果d好似都係經佢手？會唔會受影響

講波佬點

遣散講波佬

Now 都無得睇就好笑

Now之前講佢地有plan B 好似係

來源？

方向報

食住薯片睇啦

執柒左佢啦，睇場波窒幾十次，投訴永遠無跟進，琴日想睇熱刺又睇唔到

Lays?

根本無跟進

獨立運作
無限資金

雙紅會已經係好例子

NOW點會有事

支那野就是垃圾
支那野一間接一間執

但係d講波佬樂視個喎
係執now就要回收班講波佬

成個直播都係lesport做 包括錄影廠同講波佬

雙紅會情況都唔同 只係純粹lesport用戶睇唔到
講波佬照做直播

而家直頭封撚咗個錄影廠 可能要去now度直播

有$$制作出糧，但冇$$交租，笑死人咩

班講波佬真係好撚on9
琴晚睇阿對屈
拿卡正選後備都冇
On9丘健威將坦克認左做拿卡
仲有牛丸都唔識認人
講波講到1999
人都認唔到就汁柒左佢啦

利申:認埋右

仆街

屌

馬會幫下手啦不如

講波佬fb有無野講

【樂視熄燈】英超冇得播 冇錢交租 傳業主周四上門封舖

「樂視體育香港」（下稱樂視）在剛過去的周末未能提供英超直播後，有傳周四將封鋪「熄機」，停止運作；而據悉now TV已獲准製作英超節目，有可能臨時「接手」續播今季餘下的英超。

今季多次傳出財困的樂視，在剛過去的周末都未能向樂視用戶提供英超直播，惹來大量投訴，但樂視一直未有回應。到今日傍晚就再傳出內部員工消息，指樂視除未能支付租用網絡商的雲端網絡費用，引致周末多場英超未能直播外，位處荃灣的樂視總部亦因長期拖欠租金，業主決定會在周四晚上門「封舖」，故周四晚將是樂視的最後一晚。而now TV內部已通知旗下員工，今周可能開始接手製作及直播英超。

樂視目前只餘英超及NBA兩個賽事的直播權，兩個賽事已支付大部份的版權費，只是一直拖欠租用網絡商的網絡費，加上未繳付辦公室的租金，就算早前將今夏俄羅斯世界盃決賽周售給電訊盈科旗下的now TV，仍未能解決財務問題，目前亦未知道如何向訂購樂視體育服務的用戶善後。

消息指，樂視仍有現金出今個月的薪金，這兩日將通知員工回公司領取工資；目前樂視除英超已獲now TV「接手」外，其另一主打NBA亦去向未卜。部份評述員表示，仍未收到最新消息，未來幾天仍有直播下，會如常上班。由於NBA快將進入季後賽，不少「苦主」除在樂視的fb留言，指收看不到英超要回水外，亦有不少人查詢NBA直播節目的動向。

今季多次傳出財困的樂視，在剛過去的周末都未能向樂視用戶提供英超直播，惹來大量投訴，但樂視一直未有回應。到今日傍晚就再傳出內部員工消息，指樂視除未能支付租用網絡商的雲端網絡費用，引致周末多場英超未能直播外，位處荃灣的樂視總部亦因長期拖欠租金，業主決定會在周四晚上門「封舖」，故周四晚將是樂視的最後一晚。而now TV內部已通知旗下員工，今周可能開始接手製作及直播英超。

唔駛死

樂視又會咁好死，送俾now

傻鳩先買樂視

635 NBA

我嗰五十年會藉 molamola

有咁耐？

認錯拿卡嗰個係瘀SIR
條友講波講到1999
牛丸仲衰,好似讀槁咁 : 哎呀......

版權費好似有俾，係冇俾上網費，所以先出唔到街，但now果邊就出到街

上年年尾堅成仲好有信心

剛剛

玩具撚今鋪先大獲
玩具聯無人接手

50年會藉

中資就係咁,集資完就會成間消失,依家仲醒左,落黎香港開空殼公司請埋班藍絲同蝗蟲呃左唔少外國人,遲早香港都收皮

邊間？

真有？

唔那掂

而家擺明叫 now 一係幫佢代找街數，一係齊齊熄機，攬炒一拍兩散。

驊哥今年真慘個數據女又結婚,又少左份可觀收入

係咩，依家播影權都俾埋佢喎

🤭🤭🤭

俾乜尻 季初樂視用天價投左英超三年播放權，之後諗諗下發覺做唔掂，所以投完幾日後就賣左個播放權俾now一齊播，而樂視就負責制作同搵講波佬，姐係now乜都唔洗做淨係播出街，所以今年有兩個台播英超，now高層都話咁樣仲抵過自己投個英超播放權仲要樂視賣平左好多，暗示樂視on9

會唔會回返水

諗下好啦

上年好多人話好抵好平

講波佬斷場計錢架嘛 咩NOW接收姐
佢地去樂視之前本來就係NOW做
咁NOW有得播佢地咪去返NOW講 完全無沖突

驊哥教緊十幾隊 學界大專甲二
大把錢你同佢定啦
最多咪去返廣東體育講歐洲波

唔知數據女有冇請驊哥去婚禮

問題係now本身都另外有一堆講波佬冇走去樂視，留番低講西甲

抵撚死啦以本傷人
天價買完英超仲要送電視搶客
簽樂視果堆都係抵撚死
貪小便宜簽間靠老翻起家既中資公司都唔簽返做開電視有廠既now

[size=6] 食chips啦[ /size=6]

食chips啦

本身都係同一班人嚟

。。。咩concept 英超嗰班返黎講返英超有乜問題

驊哥真係大心臟, 含金量又高
怕咩

終於收皮，同亞視一樣死唔斷氣

支那嘢永遠信唔過

梗係冇啦，邊有人咁on9

你諗返now自己投播映權嘅年代有冇咁多人講英超先啦 係返咪本身果幾個返，邊容納到咁多人

樂視呢堆有邊個唔係now過檔
瘀sir?

好似冇牛丸、馮堅成果啲

垃圾

轉播俄佬台囉

估計樂視初初係諗住，我同你賣一樣既野，但又平過你，點會有人幫襯你，重可以賺多筆now既轉播費。但勢估唔到咁多人情願比貴d都用now

比東網播law

東網成日話自己重視體育 免費播體育

大排野撈啦
驚閪咩

如果用返now果班柒頭就大獲
謝德謙 鳩猴忠果班都好垃圾

其實一直都係now間廠做製作
只係掛名樂視

利申 發夢見到

係擾亂市場秩序, 啟德幾幅地又係咁

西甲又會唔會變返部份場次先有評述

不嬲場場都有直播

樂視都唔見得好。。高超

免費。。。。

Dllm想樂視收皮其實一個原因就係唔想聽到班廢柴把聲
如果用返個班人真係屌出聲

咪就係
亂鳩咁投再儲地炒高個價 食完一筆再二判返出嚟 不斷cap水 之後走人

猁榮基 大鳩瑜嗰班咪又係now過去 回家講英超一啲都唔出奇

笑撚死 佢開價開到貴死咁高
都唔知係唔係習近平自己想睇
大陸狗最叻就係走數 廢物

天價投英超 平價賣俾now

得丘建威一個係由有線過檔

之前 NBA all-star weekend 吸引到好多新觀眾架wor 做乜搞成咁

食住chips睇雪花

食chips

點會咁多正皮

now 有冇機會播返nba

執柒左佢喇
精華唔撚齊
賽事重溫求鳩其cut 跳播個時間錯撚曬
半場分析冇 上年都叫扮下野整個3d唔知乜柒出黎 今年冇埋

點解有英超播都可以收皮

講波佬人工應該逐場計
唔係月薪

所以接收嘅話應該無問題
不過人太多會foul幾個

好中意聽丘仔講波
希望佢過埋去Now

宜家唔係討論佢地有冇野撈，你駁乜撚

有直播但用唔晒樂視宜家果棚人囉，睇唔明

應該now多人啲喎 好多時樂視去到二台或者三台開始都係一支公講

Now嗰陣幾乎所有波都最少兩個人講

張丕德

唔係預咗嘅咩，時間問題

咁又係差既

果時拎咗半年，都無點睇就還咗俾佢， 買一世任睇果班正戇鳩

記唔記得幾錢

垃圾支那公司

放心，一個身份，終身有效
無嘢睇咁解

有 now 唔買貪平買樂視果班

平得50蚊一個月左右 樂視又淨係得英超睇 都未計服務有幾差 播歐國杯個陣都俾人屌

2+1 不過點講都係有線最好
同埋有時英超開季 10場一齊開波 講波佬都需要既
而且仲有德甲西甲

唔係季初季尾嗰啲十場同步 如果同時有三四場 Now多數都係兩個人講

樂視嗰廠喺荃灣西 掛咩名
樂視直播錄音室多過同先進過Now

有時睇英超二三台好老尷 得一條友講真係成日dead air

好似還機就可以10蚊試睇半年， 樓下拎

好人好姐點會貪平用樂視 本身now又唔係貴

有咩咁先進
咳又唔mute，轉人講果陣d 撞mic聲出哂黎 業餘到呢

now d西甲波成日都播唔晒 有時仲要得英文
D講波佬咪可以返去講囉

架電動車.....

點會呀
樂視無錢播唔到
now 自然會聯絡英超嗰邊
之後低價買埋最後幾場既播影權
咁樣幫英超同樂視解決問題
已經一定有個良好印象分
下次bid 既時候更易買播影權

一個例子係 香港坐巴士
一條線 唔係得一間巴士公司架嘛
新巴唔得
九巴自然同政府講頂左去
何來欖炒？
政府點會容許無左條線？

樂視體育遭兩公司申請清盤

玩撚完

部垃圾電視變牆紙未？

燒山

好彩無貪平轉去姐

連樂視都收皮我可以點睇......
利申有錢但網上行得6MB, 問過裝now tv 得480p

50年不變同50年會籍邊樣大整蠱啲？

50年不變都有十年八載貨仔
50年會藉話咁快玩完

丘健威琴晚好似都話最後一場講波

？？？大約點講

唔更肯定 因為琴晚我都半訓半醒睇

無記錯開波5分鐘內有咁提及

當年投左英超之後
好記得第一個大型賽事係歐國杯
點知一開波就甩轆
Delay lag 睇唔到咩都齊
本身諗住觀望下佢得唔得再轉會嘅人全部都唔敢

Now幫佢轉播真係賺到笑
因為依加個個申請英超只會諗now
完全唔係有人申請樂視
基本上同獨家無分別

成班連登仔買左樂視

now仲要執咗個世界盃 位位$880

英超轉播權幾時變左公共事業 !? sub9 政府幾時有理過香港人要比貴一貴月費睇波 !? 英超官方係同樂視簽香港既轉播權, 佢一日唔執, 唔清盤, 攪掂晒d手續, 英國果邊就可以隨便轉去同 now 簽約, 咁簽合約黎做咩.

用緊樂視電視

我個例子唧係講緊無可能攬炒
一定會有野頂上
英超寧願蝕少少都唔會比一個地方停播

樂視而家真係清盤既話
播唔到已經違反合約
即刻搵新partner 係好合理既事喎

而且英超都無點蝕，條數找咗大半，剩返now俾

nba 點算先......

佢係最好，有佢旁述睇廢隊都開心 o 的

睇死如果nba 回歸now 都應該要加錢睇，希望到時係唔使加錢，咁我被bin c 都抵番晒

魚sir仲有無工

咁有線點解唔搶黎播?

有撚錢咩

咁唔差在汁埋老母

明明以前就Now Sports 5播
如果又要加錢就屌佢老母

英超鬼理你咩
又唔係差英超錢
一係希望樂視臨死之前賣比now啦

就算佢播到每次都疾到hihi

同埋清盤排左去5月16上court
真係搵新partner都完左季

用咗樂視電視一年多，當年佢送埋nba 2年
雖然佢執咗我無得睇，但計番睇咗年幾已經算係咁

播唔到既話
英超賽會已經有權搵第2間做
份約一定會咁寫

果陣好狗，無咗nba都唔減月費
要打上去屌佢

認錯坦克果個係余溢明

now果d都係 認人困難症

上場先將邊線柒下柒下既2&b叫做奧巴尾耶
耶你老母

聽講而家連投訴電話都冇人接聽

我與大家一樣也是從新聞得知公司的消息，而我已經完成了最後一場的NBA評述。🤷🏻‍♂️

當初放棄穩定工作，投身NBA評述行列，為的就是做自己夢寐以求的「NBA講波佬」。「講波」的人在香港實在不多，試過在公關場合與新認識的朋友說：「我是做體育評述的。」別人會用不一、蠻特別的眼光給我反應，體育市場在香港始終遠不及美國、歐洲或中國。

我是在體育的薰陶下長大的。🎓畢業後參與的工作都跟運動有緊密關係，希望能在這一行一直做下去。

多謝籃球粉絲們一直以來的支持! 小弟非常享受過往評述日子，無論是和前輩的相處或是與大家分享資訊，都樂在其中。雖然不知有多少人看粵語評述的NBA，但非常感恩認識了一班熱血的朋友!

電視台熄燈，不等於我會熄燈，希望在不久的將來再見大家！👋🏻
我阿媽用我講過恨鐵不成鋼！

#多謝大家支持 #感激不盡 #高高低低 #專業但無職業 #我心中把火係唔會熄㗎 #我盡力了

now會唔會接收番班25仔
當年棄明投暗

邊個嚟，張丕德

邊個寫

捉野牛牛

完未

有選擇好過無選擇。

利申， now, 有線都有裝， netflix都有

淨係收南美聰+丘仔就夠啦

樂視天價買英超轉播權個陣俾足晒錢架
而規矩係要一次過買三年轉播權
姐係呢三年英超個邊會照俾衛星訊號你
而你播唔播係你既事
英超個邊錢已袋理撚得你

張存華

咁師兄你準備好告鳩佢未？

睇nba點解唔join pass

HKBN 香港寬頻
31 分鐘 ·
【樂視體育客戶最新安排】
我們就最近樂視體育香港(LeSports HK)的服務不時出現中斷情況，向所有受影響客戶致歉。

連日來我們積極聯絡樂視體育香港了解有關詳情，惟目前仍未收到任何正式回覆。對於樂視體育香港無法提供樂視體育超級體育組合服務，香港寬頻將會為所有透過香港寬頻登記連英超及NBA服務組合的付費客戶退回餘下合約期相關服務月費。

受影響客戶將於本星期內透過電郵收到有關月費調整詳情的通知，相關調整將於4月初及其後賬單內反映。香港寬頻再次向所有受影響客戶致歉，我們將會致力處理以上安排。

hkbn上錯賊船

其他公司做哂野 睇黎今次真係收皮了

molamola

樂視收皮 體育又唔通唔洗死咩

終於執得

16:57更新
樂視已電郵通知員工結業，周四回公司執拾物品，領取二月份薪金，三月份薪金要等北京公司通知，周四晚關門，now TV會接手樂視做英超製作。樂視總公司放棄樂視體育香港，傳有人想買，但無人去傾

有傳樂視本來已就直播世界盃向FIFA交五期錢，但如今無錢埋尾，now TV只需支付餘數，變相低價投得世界盃。

正式收皮

Now賺撚到笑

now 咁樣執平貨

下季西甲希望係nowtv 買到

Now行大運

希望now 可以搞返個24小時體育新聞台

你得鳩閒睇

屌你老母收皮啦

誠哥個仔又嬴

成日jer 住哂

食住chips睇now

想知NOW班評述係咪可以講返英超
到時鳩猴忠可以唔駛一個捱夜講西甲, 講返英超算，捱夜俾返D 細既做

NOW 場地器材員工有齊 隨時可以接手
問題係樂視臨時收皮 個轉播權係行政上一時間唔知要點處理

可能要捱一周全港冇訊號 英超果邊先可以將個訊號直接射比NOW

重用梁大佬
最佳位置講波

好似上星期咁做 佢而家係冇錢上網放落佢自家野度播 唔係英超冇比訊號佢 now應該有plan b

我同你同一陣線。。

Now有哂經驗播英超 要上手唔難
問題係西甲果邊同埋班講波佬點搞

果陣樂視幾倍人工買講波佬，想知佢地係咪全部有得返NOW
丘建威果D係有線過去

同埋NOW 用返自己個模式啦，咪撚用樂視果套，我要第2日朝早睇HIGHLIGHT 呀

員工都遣散埋，同上星期有d分別
依家要睇now點搞

Nowtv今次賺到笑

咪請樂視果堆，好大問題咩

唔知有無可能99台播英超

樂視真係仆街黎

搞到我用now都睇唔齊D精華

上星期都仲話係樂視，但係如果依家真係宣佈結束營運就有D 唔同WO

岩岩收到email hkbn with lesports 減100。睇來真係收皮了

要星期一先有 ON9到
NOW 第2朝就有 以前係咁依家西甲都係咁

點會返唔到呀 人地當時高價搶人 走都係人之常情

本身now都應該直接拎信號.
letv冇錢比broadband費所以播唔到. now就冇影嚮.

啲譯名又要重新適應過

終於唔洗著件濕鳩polo

希望now投到未來3季歐聯歐霸播映權，一統天下

樂視禍連Now TV 睇英超無中文旁述點算？

陷入清盤危機的樂視體育香港(LeSports HK)一旦停播，恐會禍連收費電視Now TV！

據了解，現時與樂視聯合播放英超賽事的Now TV已早定好後備方案，以應付一旦樂視停播所帶來的負面影響，惟由於欠缺足夠人手及廠房製作節目，加上要播放西甲賽事，故可能出現部分賽事有聲無中文旁述，即Now用戶只能以英語旁述收看有關賽事。

樂視與Now TV自2016年起聯合直播英超賽事，樂視負責節目製作，而Now則將其製作的節目傳送予用戶。據了解，樂視上周六(10日)起無法播放英超賽事，原因是未有如期付款予網絡供應商，故對方拒絕發送信號，致令樂視用戶無法收看賽事。而Now因擁有網絡，加上當日樂視仍如常製作節目，故Now用戶不受影響。

不過，有消息人士指，樂視一旦停播，對Now TV亦會有一定影響，原因是Now現時僅擁有9名足球評述員，負責西甲與英格蘭足總盃的旁述，加上只有一間廠房，一旦要負責製作英超賽事，可能難以兼顧，「咁英超同西甲唔同時間開波，你做邊一場先？」，可能會出現部分賽事「有畫無中文旁述」。不過，該名消息人士指，Now體育部管理層未有坐以待斃，早在上周六(10日)前已通知各台前幕後製作人員要隨時候命，準備接手製作事宜，將影響減至最低。

印象中今年啲直播成個製作都係樂視黎 就算睇now但直播室都係樂視logo
所以我相信now個訊號係樂視射比佢

Now體育部管理層未有坐以待斃，早在上周六(10日)前已通知各台前幕後製作人員要隨時候命，準備接手製作事宜，將影響減至最低。

咁now 一定要請返晒？？ 果到幾多個呀，唔係全部now 人黎架

上年已經係啦，問題係樂視依家成個摺埋，之後個信號就唔係樂視俾nowtv 架啦

Cls
咁都得

唔係好撚疊水嘅咩

香港寬頻在其Facebook專頁發出帖文指，就樂視體育服務不時出現中斷情況，及至今未獲對方正式回覆情況，但公司會向購買英超及NBA服務組合的付費用戶，退回餘下合約期的相關服務月費。

有d名氣果d 輕鬆兩邊走啦

樂視體育一日未正式清盤 就算星期四比人封鋪 法律上佢都係未摺
所以我一開頭咪話可能會有行政問題

個問題係now 會唔會食晒你先

個盒扔撚爛左了

我估計英超同NOW有合作開，而且一向都係樂視同now兩台合播，只要樂視肯讓路，應該可以跳過一啲行政階段，直接俾訊號now。

Now接埋nba做啦

就算真係簽左約
求其搵人都頂住先啦
唔講以為班講波佬好撚專業咁

我諗Now同樂視應該係有協議，佢讓啲人過去俾樂視，以此作其中一個條件，從而換到合作播映權。

而家班老臣回巢應該冇問題，特別係佢都急住開節目需要用人，緊接仲有世界杯㖭，Now應該都想穩穩陣陣用返班舊人。

如果我係now我會請埋班新人，一來好來好去，二來可以順便簽埋佢地做世界盃。至於下屆英超用唔用就下屆先再算。

香港人就係咁，永遠都覺得人地份工好易做，唔係專業。「咁簡單！我做都得喇！」

講波佬都要經驗同專業，一來要做功課，直播時除左講波仲要聽樓上producer支笛，要同對手臨場應接，要知幾時望邊個鏡頭。
講波之前之後有好多segment要做，有啲買返嚟嘅節目要錄VO，除時要自己寫埋稿／改稿。

到時$800 一個月月費不是夢

無講波佬嘈撚住哂仲好啦，你地咁撚關心講波佬做乜鳩

辣殺樂視淨係用英超官方製作既英超精華
果個一定星期一先有

但佢星期六個幾場完左之後淨係做621個3場既精華

好似621果3場都冇 你外國撚都知？？

我係香港睇now
之前星期日睇精華淨係得621個3場
10點/11點個輪冇

以前now有哂

你幾耐冇睇，上年已經唔係

依家連歐霸都係nowtv 果班講，上年係foxsport 有幾個

堅成

佢就應該真係無得講
PETER同丘雨勤返NOW
希望驊哥都去

買咗樂視電視機班茂利，load唔到廣告會唔會連機都開唔著？

Now 多得佢唔少，無端端要嘔嚿錢出嚟，而家仲要投緊今年到期既歐聯同西甲合約，仲要草錢買下年到期既英超

原汁原味比垃圾旁述好

咪玩啦 草錢

大鳩魚去有線講澳洲波把 la

終於唔使再見到垃圾樂視人logo

真係正，一季都捱唔住

季半喇

咪係
英文先最正

大撚把錢 睇佢想唔想做架姐

講波佬最後個月糧都收唔番喇

now 已經 cut 緊 budget la 正常情況 now 會唔會放 fox 比有線

now/viu/viutv 都蝕錢

On9 Foxsports 都係一個細studio 做到旁述啦
擺當地畫面，淨出聲有幾難

英文d半場全場分析就高質，講波果part好撚悶

樂視體育員工執定包袱 籃球評述員：「有緣再見」

陷入清盤危機的樂視體育香港（LeSports HK），盛傳會在本周內因欠租而被「封舖」。有樂視體育員工透露，公司已呼籲他們「執定包袱」，而據員工提供的照片所見，位於荃灣的辦公室猶如打仗般凌亂，兩位NBA評述員亦於今日（13日）向球迷道別，「有緣再見」。

有樂視體育員工透露，公司已宣布本月薪金只會計算到15日，並安排通宵更同事於16日凌晨零時收工，屆時將正式「熄燈」。另一名員工則表示，雖然樂視體育管理層承諾會按照法例支付遣散費，惟對於能否「收足」仍不太樂觀。

據了解，樂視體育營業部亦已將原本用作市場推廣的禮物，包括NBA鎖匙扣及波衫等物件派發予員工，一眾員工更在辦公室內開Party「贈興」。

樂視體育今早如常直播火箭對馬刺的NBA常規賽，惟負責旁述的「籃球博士」張丕德，於直播尾聲拋出一句「有緣再見」作結。據悉該公司的人力資源部今日已向評述員發信，內容指由本月16起，評述員毋須再提供服務。至於該台另一位NBA評述員張存華，亦透過Facebook稱「已經完成了最後一場NBA評述......電視台熄燈，不等於我會熄燈，希望不久的將來再見大家！」

樂視體育位於荃灣的辦公室一片凌亂，員工狂歡「贈興」。(受訪者提供)

樂視將本作推廣之用的紀念品「散貨」。(受訪者提供)

「散貨」的物品包括樂視體育波衫。(受訪者提供)

now會投歐聯咩？唔係不嬲有線歐聯now英超咩？

NOW 十年前播過歐聯

fox本身上季都有比德甲有線播架啦 而且蝕果D錢對於佢地老闆黎講同散錢有咩分別

擔心小超蝕錢

德甲唔係fox同有線都有播放權咩

好似係有線r到fox比佢地播

其實個d大公司泄錢都唔知係咪，成日都講架啦，又唔見佢真係執
我覺得左手交右手姐，亞視同樂視呢d就真係收皮啦

但唔係個個暗地分曬咩？
mytv 意甲
now 英超西甲
有線 德甲歐聯

FOX 系列台(連衛視電影台一大堆)早幾日已經登陸左有線
我估有線德甲可能之後直接播fox sports 訊號就算

Now純粹係播樂視製作好既畫面 再加插自己頻道同商業廣告
樂視製作無停過 而將畫面傳送俾NowTV既線路係HKT提供 所以NowTV用戶唔會受影響 只係樂視無錢俾租騰訊既cdn錢 就Cut咗自己傳送俾樂視User既服務

2018-2021張標啱啱 2 月截

now 有比錢 fox keep 德甲喺 now
有線新春團拜講咗未來只專注亞洲體育

陰公

有線玩完

now會唔會乜都有晒 變獨家

NBA版權去到2020
唔知邊個接爛攤子

回水ok?

冇德甲邊個睇...

我估都係now

擔心李生蝕錢...

有線有興趣搶

夠錢搶咩

俾返635係最後 就PO
唔洗俾錢買LP

大陸佬無咁大個頭就咪戴咁大頂帽啦

其實都唔明佢地係點
佢地BID 英超用左31億 正路應該俾晒錢英超?
如果係 咁證明佢地真係有錢 依家爭左幾千萬就被人清盤
係咪支那個老闆突然唔玩 關水喉由鳩得佢

真心希望唔駛再聽到菜肉魚同丘健威講波

咁now會搵邊個講?

btw 好多人鐘意阿丘+Ricky 講波
菜肉魚 瘀Sir 就算數啦

有線有得播埋FOX

如果用psg買尼馬做例子
個情況係咪等如psg夠錢買佢
但無錢出糧比佢

應該俾左一筆 之後尾數分期俾
之前都已經話佢無錢俾英超播映權
同埋佢最蠢唔係玩獨家俾now分薄左
而且又懶平做爛市根本埋唔返條數
不過支那公司都係空心老倌 你睇A米個老細

丘健威口頭禪：擺落個位度

反而覺得如果now黎緊播唔到會大獲d,個個捱貴月費無得睇

陳炳安 林慶麟 曾偉忠 方柏翹 陳葦如 黎奕倫 謝德謙 梁冠聰 文彼得
報導講嗰9名評述員應該就係呢班

希望NOW唔好接收返大鳩魚 瘀SIR呢兩件垃圾

窮西

蠢 有競爭先有得平

陳炳安 林慶麟 曾偉忠 梁冠聰 文彼得

佢真係一統天下既貴多少少無所謂啦，反正本身都要裝兩個台
而且依家俄佬台又方便又清，佢太貴既都無人會裝

得柏翹 葦如講得下 其餘是垃圾

慢成分鐘。。。。不如第二日睇錄播

柏翹好野黎
葦如有時都厭講野刻板左啲啲

兩年前當初一簽已經是樂視加now轉播英超，係因為由PCCW俾衛星訊號，而英超版權費已收，所以NOWTV是可以繼續播放英超

正如上次足總盃決賽，樂視無錢俾衞星費，有人肯俾就俾佢播

而因為時間問題，下三年歐聯只有FOX投，而以前亞視人同ESPN合作開，所以有線可以帶返FOX channel回來及繼續播德甲歐聯歐霸

你們可見，和寬頻商合作，睇英超只收$100一個月，一千個先十萬，連一月網絡連接費都唔夠

仲要制作，加自制節目，完全冇收入下，day 1已經要收檔

咁fox 下年變有線獨光
Fox sport 多咁多其他體育節目
係嘅下年可能要焗裝